【知法犯法】巡視曾正科僭建 屋宇署遭驅趕恐嚇「放狗咬X你」

新界北總區副指揮官曾正科在荃灣川龍持有的多幅土地及物業，被揭發疑霸佔官地及僭建。繼昨日地政署到場視察後，今再有屋宇署委聘的顧問公司人員到場視察僭建情況，惟其間有自稱村民人士驅趕顧問人員及記者，更恐嚇指「有村民打你唔關我事」、「村民放狗咬X你」，又指令涉事人員「叫屋宇署約時間去村公所傾」。

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

真正狗屋

無法無天

刑事恐嚇？

知法犯法，就係警賊

法外之地？
關村公所乜野事？
做埋法庭好冇？

可能真係走兩隻綠狗出黎咬人

呂樂年代重臨, 更加黑暗

反貪污，捉黑警

知法犯法

推

Push

鄉黑叫一句維護原居民權益 直頭皇帝咁 殺人放火起圍牆都無後果

落閘放狗